11.16同志遊行將更改為集會活動

香港同志遊行2019將更改為集會活動。

根據香港警方發出之不反對通知書，香港同志遊行2019活動只獲批准以集會型式進行，因此2019年11月16日的同志遊行將會改為集會。

大會將以原定終點作為是次集會地點（中環愛丁堡廣場，時間：下午2時至6時），原定的節目及攤位安排亦會就是次更改而作出調整，如造成您的不便，敬請原諒。

各位希望參與11月16日香港同志遊行（集會）的朋友們，請留意本籌委會公佈的消息。
Facebook專頁：
Telegram Channel：

[#hkp2019] 14/11/2019 Announcement

The Hong Kong Pride Parade 2019 will change to a public meeting.

The Hong Kong Police have issued a Letter of No Objection to the public event held by the Hong Kong Pride Parade only in the form of a public meeting on November 16, 2019.

The Hong Kong Pride Parade committee have decided to hold the public meeting at the original end point of the parade (Edinburgh Place) from 2 pm to 6 pm. We apologize for the inconvenience caused to the changes for the scheduled performances and booths.

For those joining our Hong Kong Pride Parade Public Meeting this Saturday on November 16, please follow our Facebook and Telegram Channel for the updated news about our event!

We hope all of you who are either helping or joining this year’s Pride Parade(Assembly), please stay tune with our page and channel for the latest information.
Facebook：
Telegram Channel：

我唔明點解呢個時候搞個同志集會
我係唔會出

利申：黃但反同

年年都有
搞咗好多年㗎啦
年年都係呢個時間

每年都有㗎喎
呢個日期宣傳咗好耐

真深黃是不應反同的
原因自己諗

收皮啦撚屌

反極權 撐同志

光復香港 時間革命
反對極權 同志平權

時代

撐同志

唔係有po話個搞手藍？定fake

ho cc 係?

都話到明自己反同,就梗係唔會出啦,講嚟做乜鳩,白痴

要去
利伸hehe

你鐘意

利申：深黃並撐同

咁關你撚事咩屌

你on 99
年年都呢個時間搞
反你老母

東歐30年 係唔係星期六

有人話搞手藍喎

收皮啦
唔撚係俾你出架
個世界圍撚住你轉咩屌你老母

東歐30年星期日

香港警察打壓lgbt!!!

黃擁抱普世價值，同志自由係人類文明進步既重要原素，我見到基佬打車輪我會想嘔我控制唔到，但我一樣支持同志同佢地戀愛自由

反同就咪撚扮黃啦

我只想提出一點
歷年來同志遊行一向歡迎各性取向人仕參與
即係話你係異性戀 只要支持同志 一樣可以參與

警世：
如果想參與
請尊重大會dress code (rainbow)
唔好叫政治口號/拎標語
因為黑警就會可以名正言順話你哋騎劫咗LGBT集會
然後TG驅散
班同志都會覺得你騎劫左佢一年一度好重要嘅盛事

反之

如果黑警無啦啦tg放題/腰斬集會

大家就可以預備文宣核彈
LGBT group係國際影響力係你、我、他、她都想像唔到

你睇睇今年個主題，藍就唔提公義啦

想知你到底邊度聽翻嚟